曾撰文撐香港示威者《孤星淚》填詞者克西茨默逝世

上年6月200萬市民參與反送中遊行，有示威者唱出百老匯音樂劇《孤星淚》（Les Misérables）插曲《Do You Hear the People Sing》，該曲填詞人克西茨默（Herbert Kretzmer）隨即在英國《每日郵報》撰文稱敬佩港人勇氣。然而，今日就傳來克西茨默逝世消息，此偉大記者及填詞人於英國逝世，享年95歲。

要祝願手足一路好走

RIP

蘋果報導link

s

d

w

呢套野係戲院真係睇到喊出黎

報應撚縮晒入老母西了

好人就死得早
藍屍廢老支那豬就源源不斷出產
末世

九十五歲係壽終，福氣嚟

一路好走

Rip

F

95歲唔算死得早啦

RIP
Do you hear the people sing

好人總係死得早

反而榮光歸香港作者就印印腳數錢

Rest in peace

唔好借機分化

《孤星淚》填詞者一世都賺好多錢 (佢值得賺)

不如搞個集會悼念下佢，又connect下

歌好聽 人好人

Do you hear the people sing?

咪係
95歲都算後生呀

rip

信我，就算d藍絲老野95歲死，報應撚會話係報應

孤星淚神作黎

Do you hear the people sing？
Singing a song of angry men

95歲笑喪喇
RIP

Ri

RIp

RIP

Do you hear the people sing
Singing a song of angry men

睇吓點死，如果死得好慘好辛苦，我信係報應

利申：等睇老董有報應

報應係唔合邏輯既理論來，

否則烈士們的下場何以如此

It is the music of a people
Who will not be slaves again

歌詞比革命歌曲更革命歌曲

Thank you and RIP

Will you will all you can give
so that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?